未FC，網上傳支那人迫維吾爾人小朋友結婚

屌你老母，如果係真真係好嘔心
種族滅絕到咁真係痴撚線

每次的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

H

尸

G

有冇興趣開tvb po

推

坐直

Push

召喚美國民主黨

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

#30Aug #旺角 #尖沙咀 #深水埗 #831
【毋忘831太子站一周年 - 攬炒行動】
日期：8月30日 (日)
時間：14 : 30
地點：旺角Moko/海港城/西九龍中心 ( 確實地點將於開始前兩小時公佈 )
備註：
1⃣帶身分證
2⃣保持適當距離
*因應疫情發展 , 活動可能取消 , 請留意頻道
Source :

願聞其詳

支那真係痴撚線

FC?

Pushhhh

無得fc架，維族片無人入到去或聯絡到當事人

如果有，你收線之後，好快有人捉走佢

又問

要唔同人開呀嘛

冇所謂
但今日好激咁喎

標題打明未FC
所以唔清楚，你當傳
就算係真都證實唔到

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

咩都要試下

推，twitter！！

我聽日可以

個邊唔夠人，大家幫幫手

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

哎吔我呢個帳真係唔方便出Po

聽日小馬親自出馬

輕輕一推

頂

咁我mon實

個邊唔夠人，大家幫幫手

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

話說唔知同時推2個POST得唔得

記得睇清楚排版同埋唔好開錯台

你係咪copy and paste架

未FC就唔好貼啦
又唔係唔知大部分連登仔都係睇標題高潮既物種

我都見過
真係痴撚線

個細路女

一睇就知係頭三材料

個女仔生得細粒咋掛？

拜登：

所以一早打佐未FC

個邊唔夠人，大家幫幫手

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

推埋依度轉頭入

你問下其他人

Ok

你嗰個毛澤東一下就拎咗第一啦

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

個邊唔夠人，大家幫幫手幫幫手推

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

魏書巴咁講就得

Done

push

而家好似係以前嘅蘋果日報編輯

成個標題都係keywords黎

咁又唔好，我地忠於事實

上水啦

上水

但個事實點解讀就人人唔同

呢個岩岩頂返我落黎喇

新疆夫婦 男的迫入集中營 女的迫改嫁漢人 細路睇住佢老母比漢人屌閪

放心啦可以維持好耐top10

話曬啲人而家好鍾意幻想中共內部做乜鬼嘢

蘋果廣告唔得

毛毛個post真係好jeng

冇用㗎

邊個話事呀

總加速師呀嘛

推幾下

因為成日會FF，支那會有政變
但好多人忘記維尼已經把握成個軍政體系
佢地根本想反都反唔到

咪係

熱門已被壟斷

同埋如果維尼比人踢走佐
香港就仆街鳥

又黎玩偷光養晦

岩架啦
支那繼續做d痴線野

多得你inspire
比起支共我更擔心美國選舉

虎虎

多得寶寶先開到

維族婚禮唱義勇軍＠２０１８

即刻刹車啦

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

數字絲

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

不過我哋唔應該買一邊囉

只買一邊我哋仆街㗎啦

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

呢段片好耐，不過照推

Reddit文宣組希望大家幫手推埋POST，請幫埋佢地，Thank You

#30Aug #旺角 #尖沙咀 #深水埗 #831
【毋忘831太子站一周年 - 攬炒行動】
日期：8月30日 (日)
時間：14 : 30
地點：旺角Moko/海港城/西九龍中心 ( 確實地點將於開始前兩小時公佈 )
備註：
1⃣帶身分證
2⃣保持適當距離
*因應疫情發展 , 活動可能取消 , 請留意頻道
Source :

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

同我結好過啦小妹妹
不過我要10歲以下既

好嘔心

幫你推

東突兒童集中營＠ＢＢＣ報導

下次可以提早問定然後編一至日邊個開

CHINA JOE:我係中國人人呀屌

唔好喇

如果每日唔同人仲要唔一定係熟人可能幾好

.....

支那人無人性

頭50個comments都係廢

tweeeeeet

tui

睇個樣10歲都未夠啦

人地baby face 就話人小朋友咩

真係痴撚線屌佢老母

Cls

求fc

Tweeted. Support

雖然都係,但侵侵個team真係太正
Pence,Pompeo

不如喺度開？

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

又一個新朋友要follow

洗唔洗咁快

可以出動漫

記錄歷史

逆統戰的畫師有說：※本圖紀念2014年新疆莎車屠村事件的上千名死難兒童與婦女

像這種強逼喝藥政策約一個月前開始看到

至於那個藥是什麼就不清楚了，不喝會違法那麼嚴重

我知大陸最興童養媳，買個細路返黎養大然後...

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

童養媳又咪係咁 關維吾爾咩事
上面大把呢種事啦

支那共產黨死全家

個樣唔太似維吾爾族
保持3秒距離

Real?

21世紀都仲有呢D野

推
屌你老母真係痴撚線

CLS

不推不是人

Push
真係好撚唔掂
你老母系
死支那人

老師又中 你地繼續當佢傻佬囉

桌遊來：

差過第三世界只係無人理

新疆，都係時機咁好彩到左一定要發大佢

諗起舊年龍x汶單嘢

FBI

在中國人人都是拜登

搞到我諗起張me too P圖

tweeeet

聯合國去咗邊

俾中國騎劫左

癡哂線推起佢先等fc

拜登表示:

童養媳年中咁多

fake news 拉

thx

r.a.p

Twitter又會有中共洗地員話要尊重人地文化架啦

痴撚線

點解唔送俾China Joe / 十一哥。

係有架強迫架
11歲嫁俾村官
全家有田有屋
唔係全部入營

Pishhhh

中國共產黨全黨死清光

痴撚線支那狗

諗起China Joe

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩